
                      La nueva secuela de de la aclamada película Kick Ass, basada en el cómic de Mark Millar ofrece lo que su público espera; una continuación correcta del guión, preciso y adecuado en su crecimiento, con un buen desarrollo de los personajes y el mismo estilo para las escenas de acción. Es evidente el aumento en la violencia ofrecida, un abuso y exceso en su despropósito de agresividad, desmadre de brusquedad buscada con ansia pero, que no siempre llega ni consigue su propósito y, por más, roza lo desagradable y la exageración -en su auténtica hermana predecesora, ésta resultaba fresca, simpática y hasta cómica dentro de su dramática malicia penosa-; también se observa la aglomeración de personajes, saturación no siempre necesaria pero, en general, han acertado con mantener y ser fiel a la idea básica, a lo que los fans esperan recibir. Aún con todo, no va a cumplir tus expectativas creadas por referencia a la experiencia con la original pues el gran impacto y súbita impresión de la primera, su novedad y explosión son emociones que no te va a causar ésta, que no lograrás sentir; las circunstancias de visionado de la anterior son irrepetibles, imposible volver a crear ese contexto puro e inocente dispuesto a recibir una adrenalina de jocosidad y ocurrencia extrema ; por tanto, aunque te gustará y saldrás contento, no mantengas la esperanza de diversión y cachondeo de la primera. Simplemente, disfrútala si es de tu estilo!!!
        
            